★舒適堡、Goji健身室數店遭入禀追租 Pure裁員 300中小店已結業

大型健身中心舒適堡（Physical）及Goji Studios，近月均被業主入稟追討欠租，其中Goji Studios的旗下各分店於2020年，被業主入稟追租及申請封租令近20次，每次追討的金額均逾200萬元。另一大型健身中心Pure Fitness亦承認，因受疫情及停業令影響，近日裁減部份香港員工。

香港康樂體育專業人員總會會長李粵閩指，暫未見健身業界出現大規模裁員，但認為部份健身中心分店持續欠租，屬經營警號，望政府放寬健身教練採取適當的社交距離下，在戶外場地授課，及加快審批防疫抗疫基金下的健身中心資助計劃。

多謝林鄭

渣ga

冇尖教又冇舞跳

康樂體育專業人員總會!??
係咪即係呃鳩鄧家彪30萬果班健身界「專業人士」啊??

香港連鎖gym room 要pure 247 go24 呢啲就夠
其他一律希望快啲執柒咗佢

goji好似係california 借屍還魂，咁快又死

政府又攬抄

上年追過好多次但都應該最後有交租既
拖住先咁
但唔知頂到幾耐

平時呃人咁多錢

健身狗真係唔抵可憐

健身中心租親嘅都唔可能係一般業主，肯定係地產商，呢班人點會肯共渡時艱

P記平喎

將來24小時連鎖健身室必然會係趨勢 最好佢哋開新店嘅話應該設置埋桑拿房同埋浴室

豈有此理咁都幫襯著名藍店
佢喺tvb出廣告你都唔知㗎

鄭月娥又考第一

怪就怪又唔封關 又唔禁番工啦

之前入咗會都唔去就藍絲喇益晒佢

有乜嘢免費嘢咪拎多啲囉

WHY SO HAPPY

孽主都唔體諒下，逼走佢地無人租你間鋪，咪又變擺幾年都無人租既死鋪

叫啲sales教練唔好喺啲客玩玩下時走過黎sale課程先啦

有冇link都好，唔好再貼hk01新聞

胡力威點算

開房性地

做gym mark 到正仔仔 就可以

good

英國好似有案例係如果因為外在、客觀因素
令到Tenant無辦法用塊地進行合約入面列明既活動 法院會判租客唔洗比租定唔知點樣計
但係呢到地產霸權 成個經濟都係靠地產拓起
香港租戶慘過地底泥 政府落柯打立法唔比做生意 但又唔會要求業主免租/幫手交租 最後就係整死各行各業既人 大嬴家依然係地產佬/大業主

仆街
Join 左9年 p記
會唔會執笠

掙扎唔到

仆街前兩個月先續約

好多健身教練都係freelance part-time 形式，有工開就出現無job 就唔嚟，當然唔存在大規模裁員嘅問題，根本都唔駛裁

要還

一個疫情就照妖鏡咁照哂香港D無用吸市民血既行業

個政府先係垃圾喎 冇生產力

希望你冇事

why not both

正確

其實如果執咗，有冇得去信用卡公司申請返退款

即係其實有乜野驅使你會簽咁耐呢？
我覺得簽2年都極限

有時諗 建制派 起碼肯交棒畀後生（鄧家彪 1979）

反而「自稱」民主既 民主黨 死霸爛霸個位

涂謹申(1963)
黃碧雲(1959)

冇㗎啦 繼續停

因為平同可以帶fd玩

如果咁易退到就唔會咁多苦主上新聞

執晒佢啦， 喺度死磨爛磨要政府救， 垃圾

Pure請既PT有底薪

其實我覺得好治癒

食屎啦 健身佬

粵閩粵傷心

P記可以隔走啲怪人

尖撚未日

佢一炮過俾 退條撚咩

P記班垃圾pt阻撚住哂 煩過閪

再封多一年半載
應該會全部gym room收皮
到時gym友得返康文署一個選擇

唔7識轉型 你睇go24 都搞戶外gym 又唔洗比人綁自然多客 mark 高個價又西走啲廢老 多忠誠客 唔會郁下就cut membership

仲有會所

你俾大隻佬屌完條女？
咁大陣酸味

老鐵牛b
咁都搵到位屌非建制

鄧膠錶雙會藉
又唔見佢搵元秋同埋芒國健個年齡？

換中資健身室 多謝恐懼撚

執多啲 好想香港經濟繼續差 失業率爆升

買咗$1000 1年嗰啲仆街了
利申買咗

業主先係最後贏家
頂多排租客無埋就到業主仆街

沒人敢反抗業主

呢間垃圾連火柴人港女都做得所謂pt

你都啱 p記真係比較多怪人

好快支那牌子進駐就有返

唯一價值

健身狗：好嬲好嬲

瞓咗冇睇 咩事又踩親連登仔條尾？

好快有健身苦主出現
買左幾年既大穫